覺唔覺葉繼歡勇武過好多恐怖份子

唔覺 佢講到尾係為利益
有飯食就得
Isis個班係追求理念
死士黎
差好多
Isis個班會搵埋老婆仔囡落場做人肉炸彈

你想多了，如果當年沒逃獄，放監出來，很多可能轉型做上水走私狗，日日吊狗廢青就係依Ｄ

唔覺

isis可以自殺式炸人地

大膽好多